金拱門那個麻友味搖搖粉太牛逼了

我愛上麻友了！

世界情色王一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「世清，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「犯法野唔做。」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又笠水了！」世界情色王睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？宇城飛場都book埋。」世界情色王便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「唔夠抽不能算笠……笠水！……以上係我同佢嘅事，唔關波台事。」接連便是難懂的話，什麼「淆字我唔曉寫」，什麼「宇狗一早歸西啦」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

有刀疤既男人先有經歷